80後既玩意"Facebook"轉咗玩法?

想問下點解家吓D問題呀~心理測驗呀~咩都要人DM 係咩玩法?

Facebook 越黎越垃圾 仲有人用？

因為依家有AUTO REPLY BOT, 果堆CONTENT FARM鳩UP測驗全部都係用AUTO REPLY BOT增加個PAGE D ENGAGEMENT

我就一定抵濟呢啲post嘅
勁撚on9
都唔明點解咁多人留comment落呢啲post
冇啲骨氣

冇用幾個月

屌玩過幾次之後係咁pm啲廣告比我